基奧特：請別忘記是誰打造了阿仙奴 不肯定艾馬利有否帶來進步

基奧特認為自己的前球會還未從雲加的陰影中走出來，但對於他們的未來仍然非常樂觀。

「新領隊會帶給他們一段不一樣的旅程。我覺得艾馬利在這支球隊適應得很好，球員們也很喜歡他本人、他的訓練方式和比賽哲學。我和一些球員交談過，他們對此很開心。但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。」

「他基本上一手打造了這家球會，如果你列舉一些他曾執教過的球隊，你會發現它們都是偉大的球會。」

「我們需要對艾馬利更有耐性，我相信他會讓阿仙奴變得更好。雖然我不確定他們是否比以前進步了，但是我肯定他們一定前途光明。」

但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。

但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。
但請別忘了，雲加也為這家球會作出過巨大的貢獻。

啵!

豬腦都有良心過班仆街反雲

系

豬sir

自己落場教訓下班不肖子

有情有義豬sir